[非突發]梁天琦返到來，就會成為我哋嘅代議士

發夢見到大家迎接梁天琦同其他被囚的手足，群眾哭成淚人。
大家都頂住，我哋需要真正為民請命嘅代議士，真正嘅民主政制，勝利終會來到！

贏緊

抗爭係長期，革命唔係一日既事，總有用武之時

國父呀，屌你

到時成班人送佢出獄 大嗌光復香港 時代革命
好有畫面